[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論57

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

有D入到去無得save for later 得add to wishlist
咁咪好難MON住...

又爆一個post

想問下呢隻得唔得?

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

屌

其實你哋點樣Mon住

終於有1+2盒2748 屋企5個人得番1盒mask頂住

bns 又彈貨了⋯⋯保管中轉未出貨個D去其他試下算

搶到好累一盒都搶唔到

得

上個po有人搶到萬幾盒

快適ガードプロ 1670yen 三十個 你地覺得退唔退貨好

1秒

想問有無人知呢隻口罩quality點

d

係

係D人見到3月先出貨放返出黎

咩NUMBER?

唔見咗有57 我又開咗新post
點知炒車

寫就寫防病毒口罩，但一個SPEC. 都冇

人在大阪，諗住呢幾日出去睇口罩，有冇絲打巴打知道邊度有？如果有，我可以幫大家入下手

3月出貨就太遲啦

28號喺泰國Lazada落左單，到宜家仲係Processing

都正常，我三日前買都2月22日

次次都買唔到 放棄左佢

但價錢平 照送過黎

大家屋企現貨仲有幾多？

炒家出現了

20個 等死中

有冇人都係咁？

我買間舖係叫Opus

祝佢死快啲

fb素人快報 疑似呃人入數訂口罩

same here

我個fd喺大阪
尋日佢話一包口罩都搵唔到
應該都係要撞啱間舖返貨先會買到

28 號仲係processing

smartbasic係MIC?

祝佢長命百歲百病纏身啲藥仲要俾人炒

仆街冚家剷
200都無良啦仲要400
祝佢唔肺炎死都肺癌死

入手呢隻 希望冇比人cut單

3748...?官方黎架咩

Add唔到入cart放wish list係咪唔會搶到?

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

長文，慎讀。
既然應承左團友們我會為左香港人去盡力搜購口罩，我當然盡左我能力去做。

呢兩日，我盡晒力用晒手上有既資源，包括叫美國採購員幫手聯絡各大醫院廠房，包括搵埋醫院sales，但都係一句: 無貨。

係呢個過程期間，我知道左唔少事情，可以同大家分享。

1) 你地而家話咩日本台灣有得賣口罩，sorry你地買到運到應該真係十級好彩，因為接落黎都應該只會cut單cut單，主因係好多大廠生產線都已經俾中資包起晒，用黎賺錢定點? 唔知，我只知道佢地唔會益香港人，咁生產線都被包起，你咪睇下接落黎有無得賣

2) 醫管局即係政府確確實實係有個2萬呎倉係儲存在山咁高既口罩，但都係話俾醫護用，佢地無乜野都唔會拎出黎救世，望下我地既財政儲備就會明政府堆積口罩係用咩心態，一樣。拎出黎其實又頂到幾耐呢

3) 有朋友個朋友住重災區一個20000人既村，最近少左4000個，聽聞某d運野既卡車日光日白唔做野，夜晚先運野，運乜呢? 唔知，好恐怖

4) 口罩問題唔會係呢個2月解決到，廠訂單最快係3月，仲要唔計強國人洗橫手

5) 原諒出面既藥房吧，我雖然已經有渠道問廠商拎，但個價升左5倍。5百我估已經係合理價錢。。

到最後，我真係呢兩日用盡心機搵平口罩，但我都只係搵到

21000個，一盒35個要530 左右既N95外科口罩（非獨立包裝），仲要完左呢批後會再漲到700+...

唯一好既只有一星期到呢件事上。

係呢刻，我想問問各團友意見，要? 唔要?
我已經係直接問廠拎，沒辦法再找更平的了

呢48小時我已經盡力了，作為土生土長香港人，我只係想幫幫香港人。

你地幫我決定吧

無啦啦無事搵事做的豚長上
from sunnny fb

Presto 3月先出貨

ＣＬＳ

樂天超無良商家

７片男裝 完售

Ｄ人真係好癲

無所謂
呢個價平過香港正價

1313 女又出現

小弟係英國鄉村住係醫院反工
我問左醫院既supplier佢地有小量口罩既存貨
我Order左好多會運反香港
佢地係FFPV2我check過係防到肺炎隻virus
聽日會收到貨下個星期會寄到香港
佢本身一盒10個,一個散賣要£2.5,我同佢地講左價可以減到£2一盒
計埋運費同小小車馬費我會$240賣反岀去
希望幫到大家
有意就留telegram

唔好再叫人留tg啦

無了

你準備俾人屌炒家啦

非常驚

入唔到CART

比錢個時揀hkd同jpy個差別約莫幾多%?

1

有無人買左RS,用左GUESS ACCOUNT買 CUT單可以點CUT

咪直掉接link啦

kriswu66

9up定咩

比錢個時揀hkd同jpy個差別約莫幾多%?
amazonjp

真

頂講咗10幾次 點解你唔會追post

層主自己開group 啦
陣間又比留tg cm 浸哂

要2盒

sorry囉太專心狂刷

臭罩

佢留咗Tg[/s]唔該你自己搵佢
唔該唔好洗版

用jpn 唔好問點解總之平啲

仆街啦 原來訂左未來口罩 ship埋

訂都唔睇清楚

EMS 一定係最快

玩撚完

有無人都amazon遞送失敗

2748都搶

唔怪得之咁海量
都唔知整左幾耐
聽日又有間雜貨又係買呢隻

集

比唔到錢 :( 一個都未買到

想問點解2422不停見到有二千幾羊但佢次次都唔俾我下單，我出返去出面個頁面見到仲係有貨，會唔會係ban左集運地址

文具

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.
香港地址係咪唔得

入到cart俾唔到錢先有呢個制

最多當跌左

有冇人訂呢款收到貨未

日本呀要，睇post la

其他嗰啲太難買啦

一日比一日難禁

不如你聯絡醫護工會比醫護人員啦

骨係咩?

屌

即係無貨，你唔夠人快

下，即係買左假野？

下個post交畀你

第二日

我好似未cut, 都係400個, 不過我係sold by Amazon export sales llc

求神拜佛希望佢唔好cut單

gmarket取消左訂都扣我數?

冇日本地址 用緊Amazon jp 買

係咁架喇wish list

有正野、但唔識加密

是但

睇#1啦好唔好

下面

加咗價

OK其實我只係想買多一兩盒
有冇CODE又轉咗

嗌左 SORRY

廢嘅

想問下係日森轉左語言做英文
係咪就擺唔到野入cart
我一轉返用日文就擺到

唔好玩啦

我日文都擺唔到
冇貨擺唔到唔係正常?

日本樂天都秒殺

有冇人日森用集運俾人cut單

係唔係你買太多

nth

又係你條撚樣

我特登搵左d 有貨既試都擺唔到
轉返做日文就擺到

想問撳咗add to cart 之後彈咗去 Your Shopping Cart is empty 係咪正常

想問下大家，Amazon cut單會唔會通知？
點解我今日睇email冇收過通知
但係入去追蹤嗰度佢無啦啦話我cancelled
有冇巴打有同樣經歷

完左好耐啦啵

HELLO?

但係都快，你買得黎應該都差唔多正常番

show出黎炸啵,我晏晝禁好耐都無

update here plz

報黑警有冇用??
快唱出去 等佢呃唔到第二個

買

多謝樓上益其他人

oic 我冇㩒 因為我已經有足夠既三次元

今朝買左 bmc 同 快適 共 10 盒
夜晚10 點前已全部出晒貨

B07L96M287

我啱啱見到嘅400幾羊係咪幻覺

姐係唔得?

唔洗加密啦

好人一世平安

多謝爸打

多謝巴打，狗衝先

搶唔到

在港有武漢肺炎武漢人態度不合作

去左邊都唔知

屋企得返20個罩，岩岩落左呢隻，想問下有冇人知呢隻得唔得

same la

睇黎你養成左不斷追貨睇既習慣

好似同csi嗰隻差唔多lv
應該夠用

唔係，我都見到

多謝你，巴打

屌，識唔識規矩

我而家幫朋友買啊
佢地完全唔夠 我屋企多人唔夠分俾佢地

請問呢隻得唔得

香港之罩出現
大家要瘋狂搶購

有無fb 圖?

邊個咁仆街呀

有冇人知呢個防五防？😨🙏🏼
因為佢淨係顯示PM 2.5

要加骨？

點解成日都要捕住佢地出平價
唔係應該一早就無晒貨咩
點解一時有一時無

Allyhealth個網真定假
我買咗十盒 佢用paypal 但好驚呃人

講到好委屈佢咁

想問下一鍵下單係咪冇得set jpy找數？

就咁睇無BFE個D lor
但起碼有3層既無都要用住先架啦

會補貨/ 佢之前未放晒, 只係分批

真係好仆街 發災難財 呃老人家

搶到咁辛苦 賺錢好似應份咁

咪係 炒咪認囉 扮哂野咁

呢隻好嘢黎！！！！！

有vfe
pfe>vfe>bfe

有，不過冇晒

有英文或者簡體版呀笨笨

+

垃圾都秒左

1萬YEN有1200個

我買爆！！！
加密丫嘛仆街

呢隻好野黎嫁，唔好益cd rom

請問有人無用過Hello Captain?

屌mon左成個鐘連一次正價都未見過

係Avvyhealth 驚到睇都睇錯

你地D code中code 點定架，跟唔切

Currently, there are no sellers that can deliver this item to your location.

想問點解我要加入購物車到會彈呢句
明明已經係日本集運倉地址

岩岩？我希望聽日買到.. 日日番工對住班大陸西（係啊，on9公司仲開緊門迎接佢地..） 得番一盒.口罩.. 公司仲話訂唔到貨，要員工共渡時艱.. 佢老尾

想問呢隻ok? 唔識睇泰文

見到都買唔到

係喎 thx

後悔cut左之前嫌貴6000yen 7x12pack直送貨
而家想買已經買唔返

居家送禮都啱好，娶到老婆都肯晒佢

有咩人識泰文

弱弱一問 見到有PFE 係咪ok? 追左post 但想confirm
好人一生平安

呢d死仆街真係落地獄，全家中武漢肺炎

買左1200個 又幾抵食

Thanks!

白元牌okay

垃圾黎

痴撚線 依個的依加用緊 半個月前日本旅行朋友送比我 $50差大把

垃圾

!

美森medicom被cut單

想問有冇人知呢隻防唔放防 因為佢淨係顯示PM 2.5

出面有標準既罩都難搵呀，擋下飛沫先啦

想問呢隻防唔防菌 唔識睇

會唔會骨到斷貨
之後限制condom出口

你地係睇哂咁多個股碼?
集中睇bmc算, 多到跟唔切

仲有20盒裝 好撚抵

出晒貨,但係卡撚晒係集運倉

2月中出貨既都照買

1萬蚊1200個比人秒左喇

點解超快適成日都會顯示有貨但又埋唔到單？
好似都佢係咁

買咗20盒 $700

加密啊屌你
唔好益cd狗

20盒真心抵多謝分享

畀我秒咗

防花粉咋喔

三次元係咪完全唔會平？

依隻岩唔岩，成1200個

想問體溫計可唔可以跟埋做骨?

用bot買左10盒
thanks!

正嘢
上面好多巴打掃咗

其實而家只要唔係冒牌貨會透光已經好好

岩 好野黎

說好的大貨呢

正野

真係搶到 終於可以訓了

認真抵屌

有

多謝巴打，掃左5盒呢次fat fat

海關檢 6.8 萬個「未來口罩」 生產日期今年三月 拘旺角藥房負責人

就係見到d comment先上黎問下

2)ふつう 60枚???

一報左未來口罩，再望望自己盒泰國3M口罩發現Mfg date 同Exp date係一樣，係咪正常

終於搶到 搶左成日 Thanks

搶到 THX
2月4日 - 2月10日 到达 3盒130枚 1100YEN左右一盒

屌 識唔識加密啊咁樣出面咪知道晒

點做到的

1962年9月19日？
仲正過82年可樂

對唔住

你班仆街仔咁快搶哂

62係泰國曆2019年吧？？？

Currently, there are no sellers that can deliver this item to your location.
係咪我揀嘅倉爆唒?

經buyee買 27號已出貨嘅臭罩仲未到倉
有冇巴絲已收到臭罩

唔一樣wo！ 19/9/62-19/9/67 5年有效

笑撚死
陳年口罩定未來口罩黎

想問amazon買日本野用集運即係點?
要填個集運商?

抱歉，您的订单中无法配送送到您选择的地址的商品，或者无法按您选择的配送方法进行配送的商品。您可从了解更多查看配送限制，更改配送地址或配送方法。

可以點做...唔識集運

信用卡扣左1 蚊姐係成唔成功

62

其實有冇人係成功出貨送到架？

冇跟成日，嗰盒野做乜無啦啦紅左既

呢個OK?

你依d唔係未來口罩
係古代口罩

進步左，擺到入車，完左。

邊隻黎

睇lot no. 應該係 Sep 19 生產

佢地計佛曆2019=2562

今時今日炒家都係垃圾

我都入左2盒

得番15 個
睇定狗屋地圖算

係，搵左間集運先

Ok,琴日都入咗1set

落到訂先係真正既開始
出貨->集運出貨->出日本關->香港海關->香港派貨

每一關都係考驗

你比到錢咩

唔識就冇得買

fitti 30個獨立包裝

係喎

送去邊

26號已落單 買得一盒係集運倉
唔知集運黎香港要幾耐

出貨大把，到貨好少

2748 頭先入到找數個頁 手快CLICK錯出左去 秒入返就無左

日本郵政己發出告示 寄香港郵包尤其是EMD都會出現廷誤,未來幾日或者會停收寄香港郵包

成日去到last一步就話無…整晚都係咁loop

今午出過幾次減到21xx

#1

想用三次元，但真係買唔落手

邊間推薦 電腦白痴

shipbao

對唔住有睇，睇唔哂我衰仔

爬下第一頁文先唔該

你以為真係買到咩

買左三盒 有啲想退貨
請問點樣退

但係我個盒係2020 1月造，雖然都有啲伏

Thanks
岩岩搶到

好人一世平安即刻cancel返
前日同朋友係alimed訂咗70盒都cancel晒

今時今日廢都要買

用咪加張紙巾辛苦d

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

Buy and ship 日本仲運唔運到？

POST 58

爆倉爆到傻
用4px啦

爆哂棚 樓上大量被彈shipping

請教

屋企人今日去藥房用3舊水買左呢個
知佢得BFE 但佢又有寫飛沫xxx係咪都可以？

Excel 好似唔見呢個口罩 係咪至少唔係伏嘅二手口罩？
二手唔用呀 直接扔

呢款冇寫vpe, bpe, ppe ，唔sure 得唔得